請幫忙del post

請幫忙del post
del完可以del埋本身呢個
謝謝

連爺

亂入，唔好意思，因為我開唔到post.

我已經做左User 兩年 請拎走我個P牌

Admin 大大 求求快d 拎走我P牌，我有post 要開 好急 感謝

連爺唔show我幫你唔到

btw計日子架喎...

你online咗幾多日

重覆post求del繼續

我指個post重覆左
所以求del

連爺呢

個post重覆左
求del

自推100連應該可以

Del埋呢個，跪求連爺

連

好想爆粗

推

食屎啦梁